有無治哮喘醫生推薦？

有冇巴打有介紹
本身長期有支噴藥喺身
平時運動前都會噴
最近嚴重咗，成日氣喘
長網睇有分兩方面
快速紓緩藥物同埋長期控制藥物
我諗我要長期控制下
有冇醫生介紹
遲啲要做嘢唔可以成日氣喘

利申：21歲，運動人士